喺入呢個post之前你仲識得自動呼吸

但入咗呢個post之後
你每一下呼吸都要自己控制

死吾呼吸 你咬我食

h

黑洞 連狗係咪中左伏

s

點解呢個po會係黑洞